連登仔 唔好再打飛機啦！！！！！

我知有200萬人出黎大家都好感動 好開心
但係可唔可以停止打飛機？ 出面好多熱門post都討論緊今日好多人點點點 但係我想講 一切都未完架！！！ 617先係重點！

希望入到黎既各位可以集中返討論聽日野餐既計劃。

Eg. 設立deadline比林鄭 （其實岩岩隔離post有做過 但係佢set做午夜12點實在不智） deadline應該設立係聽日中午而非隔離post 既午夜
原因如下
1）政府跪低都要落台階 （面子問題）
2）政府都需要時間準備 唔可能發個聲明就立即撤回同釋放義士（實際操作問題）

另外設立deadline亦應慎重考慮下一步計劃
如果政府回應未如理想/拒絕回應 應有確實計劃將行動升級 （隔離post 只係講左午夜12點要求撤回 冇任何後續）

睇返隔離post 雖然佢有5000正皮 但從來冇人理性討論個計劃應該點行 只係圍爐打飛機
然而呢d打飛機post只會令deadline既威嚴 嚴重下降 變成狼來了既故事

以上係我對黎緊行動既見解 但提醒返夜晚只宜守 同提出deadline 不宜進攻！

聽日617 一定要出黎 唔可以再拖

agger 一日未徹都唔好放鬆住

負皮既可唔可以講下點解同埋下一步應該點做？
大家都係想知點樣可以幫到香港

推！ 希望多d人睇到 始終聽日好關鍵！

推 一定要有死線 如果唔係又會變成鳩行

你要 癱瘓政府機關令佢運作唔到，先有籌碼同對方傾

而家係和理非嘅回合！！

推

完全同意！ 但問題係依家冇人討論聽日既計劃 就算幾點出去野餐 都冇人講
感覺大家都鬆懈了

維穩組織全面進場幾日，你想討論就比人打鬼

和理非無問題 今日都有成200萬和理非左
但唔可能長期和理非 君不見雨革的失敗？
所以下一步我地要deadline!
如果一直拖落去 先不論送中過唔過到
我地既義士只會一直被拘捕同起訴
咁樣我地仲對得住佢地為香港既付出咩？

係，所以要等佢宣布升級來搞
我地要大義名份
要披住民意嚟向政府索魂！

而家boss放大技就搵掩護啦咁急去搶頭

你依幾日一講616佔立法會，維穩狗出黎問你冇開會佔咩撚，我屌你我佔左至少唔洗好依家係外面餵蚊la, 做左先，你有野揸手之後先諗好過依家係度 鳩揈揈

係！ 出面好多post都係咁 睇到好心酸 點解連登仔咁易比人帶曬風向 所以希望大家可以係到認真討論下一步計劃 唔好比人轉移視線！

Deadline
落台階都應該要有
不能輕敵
拖只會對我哋冇利

推！！

幫推
唔好再打飛機啦 各位!!!

完全同意！ 我地唔可以比政府揸住個春袋 一定要搶返主導權！
但必須有組織 有計劃 先比左deadline林鄭 咁先可以出師有名！

最有效係佔政總，政府行政中樞，做實事，有人返工既地方，可以隨時移動到去立法會（相傳有秘密通道）可唔可以九點扮政府人員一齊衝入去？

多謝咁多位幫推
大家都係想香港好 一齊討論下聽日幾點野餐 有咩計劃安排
等仲猶豫緊聽日出唔出既巴絲可以follow

本身見到標題諗住負評樓主

點知見到樓主話617先係重點，我即刻正評返

多謝你

我唔太建議咁做
因為我地需要出師有名
依家200萬人比左一個好好既基礎我地去提出 deadline
如果林鄭唔作出回應先升級方為上策

NBA半場領先5分慶咩祝

推
二百萬和理非行完一日換嚟一句歉你老母 有撚用
下一步要做咩先重要
真心唔好再打飛機 今日乜撚飛機要都打夠啦

我睇出面post
真心以為已經完左
聽日係點 我會出

你手上冇籌碼同咩人傾，我好尊重尋日位烈士，不過係政府角度，你自殘關我撚事，你死多個，我用少子彈tim

其實我地個agenda都好長
做完撤回送中條例，仲有
明日大嶼
689果5000萬
警權監察問題
國教
150新移民審批權

只要keep住有議題去到區選，就有轉機

年輕人可以對泛民老鬼不信任，但經過呢兩年我對新力軍絕對會投下無懸念的一票

鄺神，朱凱迪

(Source: 本土民主前線Facebook Page)

睇到呢個，仲有咩值得打j?

你地今日嗌既野，佢地從來都冇諗過要做

好多人都係咁諗但係仲未完架！！！！！
林鄭乜9都回應過 只係暫緩 只係垃圾
我地要撤回同釋放義士！
我都會出 想係到同大家討論下幾點出最好

推比更多人睇啦！！！

69,616兩份聲明已經話比你聽，香港人意願wfc,你要做到威脅佢既野先理撚你，先tune去同一個channel

但聽日好似無會開...
有錯求指正

anyway只要有人需要既話無論幾時我都會抬堆物資出黎

籌碼就係人數
希望聽日有612既人數 然後逼使林鄭作出正面回應

所以依家要討論既就係聽日大家幾點要出去 同埋deadline既時限

唔係要阻佢開會，係要危害到議員既人身安全佢先concern

我地唔可以等有會開先出黎
我地依家要轉守為攻！拎返主導權

Agree! 所以聽日一定要再出黎拎主導權

人數係籌碼

你三百萬人次遊行得到咩，樓主我唔知你on9定天真，至少好好整理下依兩星期發生咩事（有時間可以睇下依二十年）先好諗再之後一步

聽日岀黎應該幾點岀

我知我地個agenda 好長 大家都想為香港好
但係我地需要有第一次成功既經驗 先可以有能力可爭取更多
所以希望暫時focus返係 撤回同釋放義士！
坐這山望那山 一事無成
617必出！

唔好再打飛機

Sorry for自膠 人數係籌碼
Btw我講緊既唔係遊行 我完全知道遊行係無用 呢個政府太強勢同厚面皮
我講緊既係聽日要好似612咁 比個deadline出黎 無回應就行動升級！

我都想討論呢個問題
巴打諗住幾點出？

如果直接危害議員人身安全 將會立即被標籤為暴徒
到時可能失去溫和派既民意
相反比個deadline佢 顯示出我地既誠意 到時先可以出師有名

1. 修訂都未撤

2. 林病未道歉更唔會下台

3. 冇任何官員問責

4. 警隊繼續被支持

5. 繼續追捕示威者，屈佢地暴動

6. 台灣選左喇咩？

7. 美國話唔幫

勿打飛機

完全同意！
617一定要企出黎

Push

612都冇直接物理上危害到已經有效果，不過前線損失好大，我哋其實同樣要考慮減低前線既危險

推啊！ 好多人都唔知聽日既計劃 !

push

我同意冇謂佔領死守一個地唔值得／冇義意，不過調返轉諗，冇leader底下，佔領一個地方反而係一個明確既目標

雖然我覺得經過612事件咁大回響 中共又割蓆 犬應該唔敢再動用強大武力？ 當然d犬咁無人性 好難講...
所以我都好同意應該減低前線既危險 始終唔可以比義士受傷/犧牲
Ching有冇其他可行計劃 可以大家討論下？

可以set deadline 逼佢回應

樓主，我明你意思，我意思係你憑咩迫佢回應，我唔係潑你冷水，你係邊個?professor?你比deadline我就要跟？

所以咪要行動升級
Btw呢個po重要過其他po
乜都未爭取到就打飛機話要建國 當成功左 同埋話要衝囉

咁就要睇聽日既人數 呢個亦都係我出呢個post既目的
612當日就係出左個deadline 3點前要撤回 否則行動升級 而結果大家都知 亦都引申到咁今日有200萬人
所以希望聽日大家一定要企出黎 要好似612咁有組織有什劃

Agree 但冇咩人討論 個個去曬打飛機
我明打飛機係開心 但都要有左實質成果先

推 大家入黎討論下啦 聽日好關鍵架

推！！！

推 ！！！ 唔好比佢沉

推比更多想香港好既人睇到！

拜託危機感要重啲 唔好再loop返2014佔中個次咁

真！ 感覺大家冇左611果日既危機感
好驚聽日冇人出黎 義士白白犧牲

打下飛機冇壞
不過打一兩個鐘好
聽朝訓醒個意志要比之前更強

快d入黎討論啦 聽日關鍵一戰黎架
重奪主導權睇聽日！

但到依家都冇人討論聽日既計劃 連幾點出去都冇人知

有心人請立即睇！
[抗惡法] 想今次抗爭唔好胎死腹中嘅所有人！！！入一入黎

200 萬人換一句sorry
實際行動就冇，唔好比人呃呀

同意！ 但係都要做好左聽日先！
一定要佢撤回同救返義士
咁我地先叫有第一次成功 有氣勢再爭取更多

真 聽日要企出黎 拎返d實質既野！

團結！！！！
617一定要出黎！！！

需要你D咁嘅post和人

成個熱門都係度打飛機講2百萬人
屌你打完飛機肯做嘢未啊
on9仔 未撚撤架條例
聽日出黎啦

昨日悼念烈士
今日慶祝數字

保持警覺好冇？
唔好咁容易比人twist focus 好冇？

多謝巴打 但現實就係好多人享受打飛機既快感 忽略左其實我地仲有好多野要做
可以既話幫手一推 比更多想香港好既人睇到 多謝巴打

成個連登熱門都打緊飛機 冇人講聽日既計劃 好心痛

推啊 連登仔唔好再打飛機比人帶風向啦！

幫手推

佔領呢度有咩用, 呢班
1. 無腦
2. 鬼

完

多謝巴打

趁你地玩咗全日都攰，聽日靜靜雞二讀三讀

致70後

臨瞓前幫推

關於開價 畀個deadline 如果佢唔會應就提高開價/增加訴求 所有訴求要捆綁式答應
換言之 越早回應訴要答應嘅野越少
當然每次開價要小心 避免同先前訴求脫節

你就係要等佢dont give a shit 個下

利申：會罷工但唔知點配合到

fb已經呈現緊開party狀態

一起身 發現連登轉曬風向 好心痛
大家唔好信咩民意戰 持久戰 雨革就係最好例子
再拖只會中林鄭計
民意會隨時間冷卻 義士亦會被起訴
我地唔可以棄義士不顧 咁只會令義士心寒 下一次冇人敢再上前線
所以依家一定要設deadline! 我地咩都冇贏過啊！

推返上去 比更多人見到

推啊！

從來無贏過

大家唔好自滿 諗住依家有民意就同佢打持久戰
咁只會中左林鄭既拖字訣！

快d推返上去比大家睇啦
見依家熱門好多 民意戰同拎久戰post係到帶風向

推返上去！

推返上去

呢一仗唔可以輸啊！

一定要推返上熱門
好多人剩係睇熱門 比人帶風向

推
歡迎理性討論

今次咁多問題
你想幾快解決到
一定要打持久戰架啦